研究人员推测：“因此，至少对一些雌性来说，在出生群体内繁殖可能会带来净收益。”。猫鼬、猫鼬和蚂蚁，天哪！为什么有些动物在家里一直交配？|海伦·汤普森| 2014年12月29日|每日野兽
因此，我怀疑，恐慌，封锁，投降。平壤洗牌：好莱坞对索尼黑客行为极度恐慌|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月19日|每日野兽
因此，克里最近前往罗马与内塔尼亚胡会晤，并与欧洲人和巴勒斯坦人会晤。为什么我们应该推迟以巴和平进程|亚伦·大卫·米勒| 2014年12月19日|每日野兽
在学校里，这意味着找到新的方法来评估学生，从而评估他们的老师。您当地的学校不必太差劲| Michael S.Roth | 2014年12月17日| DAILY BEAST
于是特警队和装甲车包围了他的房子。疯狂杀戮后寻找伊拉克兽医| M.L.雀巢| 2014年12月16日|每日野兽
因此，出现派系、纠纷和宗教利益和工作损失；这些入侵者试图统治其他人。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
因此，拿破仑越来越相信鲁莽、不稳定的那不勒斯国王的建议。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
因此，我们可以看到这些福音传道者对建立一个繁荣的基督教会有多大的希望。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
因此，尽管他们对自己自由的家乡山丘充满了热情，但他们还是出现在其他地方。欧洲概览|霍勒斯·格里利
因此，他在英国发现了一个不共戴天的敌人，这个敌人一直在煽动欧洲联盟反对他。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森